有無人一諗到自己有日會死就恐懼

唔知自己會去邊
自己個意識會唔會消失

On9 問題 話你on9 驚你嬲

細個夜晚成日諗到會好驚，人越大就開始冇乜呢種諗法，可能睇得透咗。去到呀伯嗰個年紀可能又會有另一個體會，會睇得再開啲。

死唔恐怖，最緊要點死。

自己死冇乜感覺
反而驚身邊嘅人死

咁係因為你過得還可以
如果你好辛苦 好頹喪
你會發現死唔係咁可怕

有種莫名嘅興奮

仲諗有冇意識

死左就係乜都冇

我會
感受過個感覺好得人驚

係 除非你想長生不死

同樓豬一樣

就係乜都冇先驚

咁祝你早啲死

諗咗好耐點解自己未死都已經好可怕...

死唔可怕，可怕嘅只係時間線同過程

當你自己知道差唔多嘅時候，你就唔會有恐懼

唯一既恐懼就係
屌，仲要等咁耐？

反而我係覺得 你點都唔會知死後嘅情形啦 所以唔洗多諗 用最簡單嘅方法咁諗 死後一係繼續有意識 一係冇架姐 因此冇必要諗咁多(反正你在生都唔會知答案)

老土D講句 未知生 焉知死 再黎多句更老土嘅 活在當下啦

我都想講
係就快啦屌
唔會自殺但好想死

我都會，會諗埋宇宙同時間，究竟自己未出世前個意識係點，死之後打後嘅時間仲係點存在，而宇宙之外會唔會有嘢，定係宇宙已經係一切

有
久唔久就會咁，個人會驚到標哂冷汗，尤其見倒啲細路，諗起佢地九十歲住緊老人院嗰陣我喺邊就驚到仆街

特登要諗又唔會驚，係喺思路有條路行行下就墮咗入去出唔返嚟直至標哂冷汗先完

有諗過睇心理醫生

乜都冇 咁邊度有得你驚

捱30年按揭，人生已完